import shuffleArray from '../../../utils/shuffleArray'

const Questions_Fiscalite = [
  {
    question: 'Quelle est la principale source de revenus fiscaux en France?',
    options: shuffleArray([
      'TVA',
      'Impôt sur le revenu',
      'Impôt sur les sociétés',
    ]),
    answer: 'TVA',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux standard de TVA en Allemagne?',
    options: shuffleArray(['19%', '16%', '21%']),
    answer: '19%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Gabon', "Côte d'Ivoire", 'Afrique du Sud']),
    answer: 'Gabon',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Espagne?",
    options: shuffleArray(['25%', '30%', '20%']),
    answer: '25%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays européen a le taux d'impôt sur le revenu le plus élevé?",
    options: shuffleArray(['Suède', 'Danemark', 'Belgique']),
    answer: 'Suède',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Afrique du Sud?',
    options: shuffleArray(['15%', '18%', '20%']),
    answer: '15%',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés au Royaume-Uni?",
    options: shuffleArray(['19%', '25%', '21%']),
    answer: '19%',
  },
  {
    question:
      'Quel pays africain a récemment introduit une taxe sur les services numériques?',
    options: shuffleArray(['Kenya', 'Nigeria', 'Ghana']),
    answer: 'Kenya',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Italie?',
    options: shuffleArray(['22%', '20%', '18%']),
    answer: '22%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Luxembourg', 'Malte', 'Chypre']),
    answer: 'Luxembourg',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en France?",
    options: shuffleArray(['28%', '30%', '25%']),
    answer: '28%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays africain a le taux d'impôt sur le revenu le plus élevé?",
    options: shuffleArray(['Afrique du Sud', 'Maroc', 'Tunisie']),
    answer: 'Afrique du Sud',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Belgique?',
    options: shuffleArray(['21%', '19%', '23%']),
    answer: '21%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a récemment réduit son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Allemagne', 'Grèce', 'Portugal']),
    answer: 'Allemagne',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Italie?",
    options: shuffleArray(['24%', '26%', '22%']),
    answer: '24%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a le taux de TVA le plus bas?',
    options: shuffleArray(['Nigeria', 'Botswana', 'Sénégal']),
    answer: 'Botswana',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Espagne?',
    options: shuffleArray(['21%', '19%', '23%']),
    answer: '21%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays européen a le taux d'impôt sur les sociétés le plus bas?",
    options: shuffleArray(['Irlande', 'Hongrie', 'Bulgarie']),
    answer: 'Irlande',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Allemagne?",
    options: shuffleArray(['15%', '20%', '25%']),
    answer: '15%',
  },
  {
    question: 'Quel pays africain a récemment augmenté son taux de TVA?',
    options: shuffleArray(['Ghana', 'Kenya', 'Tanzanie']),
    answer: 'Ghana',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA au Portugal?',
    options: shuffleArray(['23%', '21%', '19%']),
    answer: '23%',
  },
  {
    question: 'Quel pays européen a le taux de TVA le plus élevé?',
    options: shuffleArray(['Hongrie', 'Suède', 'Danemark']),
    answer: 'Hongrie',
  },
  {
    question: "Quel est le taux de l'impôt sur les sociétés en Belgique?",
    options: shuffleArray(['25%', '30%', '20%']),
    answer: '25%',
  },
  {
    question:
      "Quel pays africain a le taux d'impôt sur les sociétés le plus bas?",
    options: shuffleArray(['Maurice', 'Botswana', 'Seychelles']),
    answer: 'Maurice',
  },
  {
    question: 'Quel est le taux de TVA en Grèce?',
    options: shuffleArray(['24%', '22%', '20%']),
    answer: '24%',
  },
]

export default Questions_Fiscalite
